[突發］TVB《香港早晨》變左兩個中女報新聞！

今個月 兩個都好老好大份
中女早晨 打撚死人

上個月明明好有青春氣色

還我凱寧詩敏

凱寧詩敏

強烈要求張文采李文欣返通宵